民主黨不死 本土搞不起

黃毓民 發起超級區議會議席白票運動,教訓民主黨